﻿texto=Outra etapa do exame neurológico é a observação da marcha. Sabendo que a perda de força da musculatura do tronco alteraria essa função, ajude o plantonista na avaliação dos músculos envolvidos.